msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 20:49+0000\n"
"Last-Translator: Weblate Translation Memory <noreply-mt-weblate-translation-"
"memory@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://translate.tuist.dev/"
"projects/tuist/dashboard_qa/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

## This file is a PO Template file.
##
## "msgid"s here are often extracted from source code.
## Add new messages manually only if they're dynamic
## messages that can't be statically extracted.
##
## Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
## date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
## effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:104
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid " or sit back and relax..."
msgstr " 或坐下来放松一下..."

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{app_name} icon"
msgstr "%{app_name} 图标"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:513
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{current_step}/%{total_steps} steps"
msgstr "%{current_step}/%{total_steps} 步数"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:126
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{qa_average_duration}s"
msgstr "%{qa_average_duration}s"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:147
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "--my-launch-argument value"
msgstr "--我的启动参数值"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:341
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "1. Upload a preview from a PR"
msgstr "1.从 PR 上传预览"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:365
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "2. Trigger the QA session from the PR"
msgstr "2.从 PR 触发 QA 会话"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:317
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:156
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:119
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add arguments"
msgstr "添加参数"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:113
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add launch argument group"
msgstr "添加启动参数组"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:191
#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:200
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:641
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App context"
msgstr "应用程序背景"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:682
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App description"
msgstr "应用程序说明"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:154
#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:100
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App issues found"
msgstr "发现的应用程序问题"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App issues found represents the total number of issues discovered during QA testing in a given period."
msgstr "发现的应用程序问题表示在给定时间内质量保证测试过程中发现的问题总数。"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App:"
msgstr "应用程序"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:675
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:146
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:182
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:232
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Arguments"
msgstr "论据"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:120
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average QA duration represents the average time it took to complete a QA session during a given period."
msgstr "平均质量保证持续时间表示在给定时间内完成一个质量保证环节所需的平均时间。"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:117
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average Tokens per Run"
msgstr "每次运行的平均代币"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:166
#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:118
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. QA duration"
msgstr "平均值质量保证持续时间"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_logs_live.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:272
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:141
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Branch"
msgstr "分支机构"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:169
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Bundle identifier"
msgstr "捆绑标识符"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:61
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:157
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:243
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "Cancel"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:98
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Check the live "
msgstr "查看实时 "

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:278
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:148
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Commit SHA"
msgstr "承诺 SHA"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:242
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:133
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:66
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Credentials"
msgstr "证书"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:672
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:140
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:179
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:222
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:281
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:189
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Edit launch argument group"
msgstr "编辑启动参数组"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Edit or update the app description to ensure the agent can run tests smoothly:"
msgstr "编辑或更新应用程序说明，确保代理能顺利运行测试："

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:648
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Enter your app description..."
msgstr "输入您的应用程序描述..."

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:241
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "General"
msgstr "一般情况"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:167
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Get our customers to run some QA!"
msgstr "让我们的客户进行一些质量保证！"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:376
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "GitHub comment"
msgstr "GitHub 评论"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:284
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:364
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Include expected outcomes"
msgstr "包括预期成果"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:263
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:331
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Issues"
msgstr "问题"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:182
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Issues identified"
msgstr "确定的问题"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:111
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 30 Days"
msgstr "最近 30 天"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:114
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last Year"
msgstr "去年"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:141
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:223
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Launch argument group description"
msgstr "启动参数组说明"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Launch argument groups"
msgstr "启动争论小组"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:666
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Launch arguments"
msgstr "启动参数"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:81
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Modify or update your app credentials. The agent will use these fields to sign in just as a user would."
msgstr "修改或更新应用程序凭据。代理将像用户一样使用这些字段登录。"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:232
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:669
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:134
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:176
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:212
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:404
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No QA runs found"
msgstr "未发现质量保证运行"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:312
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No QA runs yet"
msgstr "尚未进行 QA 运行"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:212
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No data yet"
msgstr "尚无数据"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:187
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No issues identified"
msgstr "未发现问题"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:700
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No logs found"
msgstr "未找到日志"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_logs_live.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No logs found for this QA run"
msgstr "未找到本次 QA 运行的日志"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:123
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No token usage found"
msgstr "未找到令牌使用情况"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:275
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:144
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:164
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "None"
msgstr "无"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:74
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:156
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "PR Comment"
msgstr "公关评论"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:656
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:90
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:91
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password for test account"
msgstr "测试账户密码"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:240
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:256
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:113
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:699
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Preparing the agent environment..."
msgstr "准备代理环境..."

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:384
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Previous step"
msgstr "上一步"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:141
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:92
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Projects Using QA (Last 30 Days)"
msgstr "使用 QA 的项目（最近 30 天）"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:147
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Provide clear instructions for testing"
msgstr "提供明确的测试说明"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:22
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:4
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:13
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:19
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA"
msgstr "质量保证"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_logs_live.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Logs"
msgstr "质量保证日志"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.ex:18
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Operations"
msgstr "质量保证业务"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.ex:64
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Run"
msgstr "QA 运行"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Runs"
msgstr "质量保证运行"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Runs (Last 30 Days)"
msgstr "质量保证运行（最近 30 天）"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:220
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Sessions"
msgstr "质量保证会议"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Settings"
msgstr "质量保证设置"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:123
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA duration"
msgstr "质量保证期限"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:146
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA run count"
msgstr "质量保证运行次数"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_logs_live.ex:14
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.ex:31
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA run not found"
msgstr "未找到 QA 运行"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:82
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA runs"
msgstr "质量保证运行"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA runs represent the number of QA test sessions executed during a given period."
msgstr "质量保证运行表示在给定时间内执行的质量保证测试程序的数量。"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:153
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Ran at"
msgstr "在"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:138
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Recent QA Runs"
msgstr "最近的质量保证运行"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:357
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:239
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Running"
msgstr "运行"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:126
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Running tests..."
msgstr "运行测试..."

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:55
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:97
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Share your naming conventions with the LLM"
msgstr "与法律硕士分享您的命名规则"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:368
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Start the QA session from GitHub with the sample command below."
msgstr "使用下面的示例命令从 GitHub 启动 QA 会话。"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:297
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Started at"
msgstr "开始于"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:144
#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:235
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "Status"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:608
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Step %{step_index}"
msgstr "步骤 %{step_index}"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:388
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:409
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Step %{step_number}"
msgstr "步骤 %{step_number}"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:297
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Steps"
msgstr "步骤"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:208
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Temporary visual inconsistency"
msgstr "暂时的视觉不一致"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:95
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The agent is currently running tests"
msgstr "代理正在运行测试"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:343
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Token Usage by Account"
msgstr "按账户分列的令牌使用情况"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:150
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Token usage"
msgstr "令牌使用"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Token usage will appear here once QA runs start using LLM features"
msgstr "一旦 QA 运行开始使用 LLM 功能，令牌使用情况将显示在此处"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:352
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist documentation"
msgstr "图纸文件"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:253
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:344
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upload a preview from a PR to kick off the QA session, following the instructions in the documentation below."
msgstr "按照下面文档中的说明，从 PR 上传预览，启动 QA 会话。"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "V %{version}"
msgstr "V %{version｝"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:159
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "View Logs"
msgstr "查看日志"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.ex:17
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr "您无权执行此操作。"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:135
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:213
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "argument-group-name"
msgstr "参数组名称"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:266
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "issue"
msgid_plural "issues"
msgstr[0] "问题"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "logs"
msgstr "原木"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:189
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last month"
msgstr "自上个月以来"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:186
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last week"
msgstr "上周以来"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:187
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last year"
msgstr "去年以来"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:85
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "test@example.com"
msgstr "test@example.com"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 12 months"
msgstr "过去 12 个月"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 24 hours"
msgstr "过去 24 小时"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近 30 天"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:39
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:188
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last period"
msgstr "自上期以来"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:185
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since yesterday"
msgstr "自昨"
